★法律問題！其實香港睇pornhub合唔合法？

政府冇講過？

成日睇

政府夠無講過Lan 線可以殺人，咁係咪代表Lan 線殺唔到人

會唔合法嘅咩

連睇AV空間都冇，仲講扑野空間

av網又係it狗搞
沒有it狗，u j都冇得打

連自己一間房都無係慘d既

所以游b love IT